Pizza 厚批定薄批

鍾意厚定薄？定其他例如芝心批？

芝心啦
利申：芝士控

走批，只食topping.

厚

芝心厚批

芝心

有冇菠蘿

Thick is a must

厚批食一塊都飽
一定係薄得黎脆個隻

薄
唔鐘意厚批個厚邊位

有冇ching食過芝加哥批底?

薄

薄批

加菠蘿

食厚批不如去食麵包 on99

鍾意食芝心嗰D 個口食慣屎
利申: 主觀撚, 吹呀?

薄批好易中伏
薄得黎硬掘掘果d好難食

卒之有人話

識食一定薄批 食個脆邊

厚批只係睇落抵食d 又唔係整得好味

燕麥批屌打la

港式一定係食厚

尼個厚度岩岩好

芝心
芝心口爆過新果隻批好多

Pizzahut真係其中一間藍店好難戒

唔係拿波里式都係垃圾
美式係垃圾中既垃圾